(有圖)地鐵見到nba球星個女仲有佢老母好正

好似Stephen curry個女
左邊人妻好正

人類總是要犯同樣的錯誤

樓主自爆 ？

樓離幾靚仔

今次假左小小

推一推先

係幾正
推一推

百密一疏
唔好推

舊圖來
樓上全部新會員

點解咁熟面口

幾撚耐呀

唔好推

Old news is ....

真係唔好推

old

唔好推！

張圖幾耐下啦
成班新會燃叻唔切

呢張圖前排先俾人loop返 依加又嚟

人類總要

總要回帶

唔好再推啦

老母正

又借刀

屌 又回帶

樓主好撚型😍😍😍

請勿跟車太貼

又回帶

回帶

頭幾個留言
難分直與蝦

成班新會然返鄉下食屎啦 以為自己幾勁發現新大陸 其實自己柒撚到on99

樓上成班辣殺新會然

樓主好靚仔 可唔可以娶我

唔認得條女 但認得倒影條仔

張相好撚耐啦

舊相黎, 大家咪跟車太貼

又撚新會然

咪推啦

呀寶又要出動了

推

玩咁密唔厭?

唔好推啦

你唔悶我都悶啦樓豬

你自己咪新會然

又係港鐵影人 順手自爆

傻鳩

曲

咪推啦，我發誓唔再影人放上網

好多腥匯然

大家唔好推

阿寶又要出動

葉劉黎嘅喂

自貼既話應該無人會推 不如你試下

中間嗰個？chinghoball

未見過又點？次次呢句悶唔悶？
利申十年新會然

哇樓主自爆呀

成班新會然

左邊條女真係好正
想瘋狂中出佢

樓主好靚仔

屌，自爆引gay佬

其實未睇過唔代表新會員既
知你老屎忽叻啦

撞車

佢住康城

傻仔

連登仔真係係好無聊 日日撚新仔

嘜呢期興曲線自爆咩

個原post好似無幾耐
要撚新人搵張舊啲吖麻

呢舊咩黎

聽緊歌條女好撚正 好想屌爆佢

樓主又係你?

證明連登大把基佬，個個留意條仔

又炒車

樓主

Pish

又黎

今次真係救唔切 衝得太快

好撚想推
條女

人妻
樓主

old news

舊圖黎

見到d人叻唔切真係

又回病

回帶都呃都正評 我想連登高質啲呀

有d難
btw not 都

阿寶攰喇

樓主仲唔扮假膠

好近期㗎喎

咁都話老屎忽衝出黎認叻就

自爆

個女個頭係做咩事

x2

又撚狗